x pro 3 定 gr 3

xp3

想點用先
兩部野好大分別

諗住街拍 旅行影下相
Ps:唔係專業人士

點解唔推佢用 pro3，如果 for 新手用撚到佢燥都好。

做下功課先問 唔好做伸手黨 呢度冇人會答你啲咁撚on9嘅問題

旅行淨係用呢兩部 仲要新手伸手黨
建議用返電話

xpro3 個濕鳩mon係for玩味 唔係for實用

gr3 去旅行做副機就得

新手不如用返xpro2
xpro3 隱藏式mon新手唔岩用

XT3 XT30
XT2 XT20
都可以考慮

兩個定位完全唔同
你話X100F同GR3比較啫
不過GR真係QC差好多，GR3啲QC缺點多過GR2
無EVF無閃細電發熱勁，啲掣比GR2唔順手，一粒電得100幾飛左右，試玩過二手買唔落手，係啲相係幾靚，但補唔返啲缺點，仲有Xpro3你要諗埋鏡頭問題，唔玩換鏡失咗意義

利申：入咗X100F開心使用中，迷你X-pro2

你list嗰啲問題都唔係qc問題黎架喎

咁個十字掣鬆係啦掛，其他計缺點ok？
玩GR真係要小心用，好多故障因素，特別佢個鏡頭

新手買xpro都係貪佢靚仔

完全2樣野黎
不論定位定係價錢
一部XPRO3都夠買2部GR3有找添

Xpro3仲未計鏡頭

Why not both?

qc??????

之前第一批個十字掣鬆動

iphone 啦